[覆桌1q題]點解陳庭佳個老母係咁比人屌都唔覺痛？？？

照舊，三頁開估，今次一定秒唔到

秒

蟻多嬲死象

哈哈哈，今次開左成粒鐘都冇人估到

直頭連估都冇人估

陳庭佳老母個閪好闊

因為女例搖

今次唔係啦

木鹿大王

哈哈哈，終於威返次，冇人估到

因為佢老母個閪已經比人屌鬆哂

個閪好闊同埋屌鬆晒呢隊個答案都唔符合1q題既原理

樓主老母都冇話痛啦

好彩上個post冇比人屌

今個post屌返哂

估到就姿整，估唔到就猛頂，咁冇體育精神架

同你推到第三頁開估呀樓豬

係就快，唔想又比人第一頁秒

有無提示
無人同樓豬玩

提示就係睇多次個條片

個答案唔關事嘅話我屌到陳庭佳老母仆街

唔關事既話你屌埋我都得

屌你 咁耐仲係第一板

冇人估到鳥

你認真咩？

人呢

包你估唔到

因為屌嚟屌去都係屌緊陳庭佳 得一下屌佢老母 屌屌屌屌 屌你 屌你 屌屌屌屌 屌你屌你 屌你老母陳庭佳 陳庭佳

喜歡你的思路，不過錯

推下先

#kill
Pish

因為佢係屌樓主個老母並唔係陳庭佳個老母

等三頁開估先屌我啦

早左入黎 推 想知

推到第三頁 屌你老母陳庭佳!

今次秒我唔到

早抖啦

第三頁未？

開估

三頁

同我屌啦

開估未呀，

推

上次秒得我咁爽丫拿 今次冇人估到。比啲tips，同條片有關，再聽多幾次，聽真

因為陳庭佳係你老母個名

三頁啦 屌你老母

今次終於有得三頁開估

因為係肉便器

因為班細路細j

推啊

樓豬出嚟啦

開估啦！！！估唔到iq200既lihkg仔冇一個諗到

正確答案係：呢條友猛咁屌，屌到反晒皮個個，係陳庭解老母，唔係陳庭佳老母！

算唔算我岩

你都冇講出黎

算啦，當你岩都唔緊要，三頁先有人中，好過第一個reply就秒左

我有圖有真相

有圖冇字，係估我呢個係J post咩

柒碌重溫

[1q題]點解女田徑運動員同男教練做愛，一定要用觀音坐蓮？

屌你啦

估唔到就噬人

你條問題係點解陳庭佳老母係咁比人屌
個答案又話佢冇俾人屌
咁究竟佢有冇俾人屌呀